你班成日怨另一半唔夠愛自己嘅女人入嚟

喺你哋怨男人唔理妳，明知妳唔開心都唔氹妳，怨佢變咗唔似追妳或一開始嗰陣錫妳之前⋯⋯
妳要明白男人同女人思維就係完全唔撚同。成日都話女人係感性主導嘅生物，對比男人嘅理性，女人都真係幾撚感性行事。

女人好似比較陷入同鍾意做受害者角色，好似唔做到好慘情、唔放大問題去迫另一半關心自己嘅話，就得唔到對方嘅愛咁。

最直接嘅例子就係女人唔開心，想男人安慰佢、關心佢，喺呢個時候已經夜喇男人想瞓覺，如果男人選擇咗去瞓或者唔氹妳到滿足嘅程度，女方就會怪佢「你唔夠愛我」。
但瞓覺係男性最大嘅生理需要妳哋明嗎？
妳哋可以亂諗嘢諗到唔瞓覺然後覺得自己好委屈，但男人攰，乜事都好就算世界末日，佢都係想瞓覺。

呢個時候好多女人會話「佢以前都會氹我，唔瞓都得㗎」。

妳要搞清楚，佢唔係一開始扮愛妳，都唔係之後唔愛妳，但男人就係可以將追妳同一齊耐咗睇成係兩件事，處理方法唔同咗，但佢都係愛妳的，冇辦法男人就係咁「理性」，妳應該要理解。

妳唔需要去猜度佢每個行為背後有咩用意，去諗佢究竟係咪已經唔愛妳，因為男人真係好簡單。

如果妳諗返轉頭，妳唔開心嘅時間都多，對方越嚟越少花心機時間氹妳，其實係好撚正常的。

任何一段關係長期有一方處於唔開心或者嬲鳩狀態，都好難令人想花心機。兩個人相處要令大家變好，唔係散發負能量令大家唔高興，真正快樂嘅關係在於大家相處得舒服。

其實妳哋唔洗成日諗住點樣令男人注意妳，點樣取悅男人（性方面另計）。
妳要做嘅就只有一樣：盡量減少帶麻煩落段關係。
咁男人就會越嚟越愛妳，因為妳真係體諒到佢。

自問自己好多負面情緒嘅話，試下用其他方法去抒發，唔好用嚟做測試男人愛唔愛妳嘅藉口。
老實講，相處時間耐咗，妳放負嗰陣男人多數都係畀實際意見妳，即係比較貼近現實嘅建議，女人多數都唔鐘意聽，聽得最多就係「我都係想你當我小朋友咁氹啫」，大家都成年人，感性到點都好，都不應該太脫離現實啊。

唔好再用唔同方式去測試另一半喇。

一味提住自己點重視對方，點對人好，覺得佢嘅反應回報唔到妳，唔夠愛妳，其實妳最重視嘅只係自己渴望被愛嘅感受，妳唔識真係去愛一個男人，即係妳口中嗰個唔夠愛妳嘅男朋友。

妳嘅男朋友用咗佢嘅方式去愛妳，妳又睇唔睇到？

一篇冇同理心既文章如何說服人

咁巴閉唔好溝女囉

女人真係特別on9

妳哋可以亂諗嘢諗到唔瞓覺然後覺得自己好委屈

呢句真又真係成日都會咁但理性話自己知自己係亂諗然後訓醒又冇事

見到句訓教係最大生理需要笑撚左

因為我之前就係咁 我絲嚟
某程度上篇嘢係打畀自己睇

太理性諗感情又係唔得適量地感性一下

無限正評 覺得好攰唔想行落去了
另一半好似永遠唔識諗咁

利申 巴打

最直接嘅例子就係男人想扑野，想女人含佢、口爆，喺呢個時候已經夜喇女人想瞓覺，如果女人選擇咗去瞓或者唔氹妳到滿足嘅程度，男方就會怪佢「你唔夠愛我」。
但瞓覺係女性最大嘅生理需要妳哋明嗎？
妳哋可以亂諗嘢諗到唔瞓覺然後覺得自己好委屈，但女人攰，乜事都好就算世界末日，佢都係想瞓覺。

呢個時候好多男人會話「佢以前都會服務我，唔瞓都得㗎」。

但佢都係愛妳的，冇辦法女人就係咁「感性」，唔想扑就係唔想扑﹐妳應該要理解。

妳唔需要去猜度佢每個行為背後有咩用意，去諗佢究竟係咪已經唔愛妳，因為女人真係好簡單。

妳要做嘅就只有一樣：盡量減少性慾，最好令自己陽痿、零性慾。
咁女人就會越嚟越愛妳，因為妳真係體諒到佢。

自問自己好易慾火焚身嘅話，試下用其他方法去解決，例如打飛機或者切咗碌鳩，唔好用嚟做測試女人愛唔愛妳嘅藉口。

唔好on9rtw,男人先唔會咁諗

睇完成篇文都睇唔出你用左啲咩方式去愛你女朋友.....
淨係見到你係咁怪女朋友唔了解自己，係咁測試自己，其實巴打你愛唔愛自己女朋友自己最清楚，好好諗下你地既將來應該點啦

成篇文都On9
你已經assume左女人做乜都係On9
仲有咩討論餘地

岩岩先同完男友嗌交 你講得好岩 係自己成日諗住佢嘅唔好 根本忽略左佢嘅好 佢點愛我 多謝你提點我

你依篇野打得合時 正是我同男朋友成日發生既事 提醒左我

唉

岩呀，你不如諗清楚自己係真心愛佢 定係 因為唔捨得段感情所以唔放手啦

咁你又溝
除非你gay